認真問 查實passion times開頭把閪聲「熱血製造，最強頻道」係邊個講？

成日喺office睇熱時片唔記得較細聲，搞到成個公司都知我睇熱狗片(比隔離個fg靚女當左我係熱狗，野都唔想同我講)(利非：我新思維忠粉，非熱狗)

你明明就喺熱血時報入面返工，怕乜

又被熱狗泛民招數悶唔悶啲

樓主咁樣宣傳自己都有

食屎晴講架

你真係熱狗 米扮

唔係秀慧講嘅咩？

健哥團隊？

係皇后咩？！咁我收返，唔好再推

皇上好嬲好嬲

上次賓唔記得閂窗已經激到皇上扎扎跳

皇上邊有你咁小氣

黃敬業嚟